bba 轉 engine

啱啱ou bba grad

但依家做緊 地盤仔

想升上去

有無巴絲知有無咩方法可以bba轉engine

定我要報ive 重新黎過?

無方法

即係要重新黎過
有無話ive pt engine 邊科好

我見大把人都係咁

全部由頭讀過ta做起

唉